# O QUE FALTA #


### Versão Base ###

* Numero configuravel de snakes (>=2)
* Colocar salto ao eixo -- Pode saltar por outra cobra
* Turbo-bost salta de 3 em 3 casas.

### Versão Distribuida ###

* [DONE] Servidor numa márquina 
* Clients como aplicações
* Caso nºClients < 4 deve criar bots
* Possibilidade de jogar single ou Multiplayer

### Documentação ###

* Relatorio com as soluções de sincronização adoptadas face aos problemas de concorrencia (2 paginas - arial 11)
* Manual de Utilização (1 pagina - arial 11)
* Criar JUNIT e JAVADOC para classe CELULA.